---
layout: post
title: "Crónica del Triatlón de Baiona en el blog de Valwind Cycles"
date: 2016-06-13
description: ""
category:
- Triathlon
tags: [experiencias, triatlón, valwindcycles]
---

Segunda colaboración en el [blog de ValwindCycles](http://valwindcycles.es/blog), esta vez con una crónica del Triatlón Atlántico en Baiona, una prueba que tiene pinta de que va a quedarse en mi calendario para los próximos años, y además debut en la distancia, triatlón olímpico sin drafting, es decir 1.500 metros nadando, 40 kms de ciclismo y 10 kms de carrera, con la peculiaridad de no poder ir a rueda (drafting) en el sector de bici.

[http://valwindcycles.es/blog/triatlon-atlantico-en-baiona-por-pablo-sanxiao](http://valwindcycles.es/blog/triatlon-atlantico-en-baiona-por-pablo-sanxiao)
